早幾日坐飛機爭d比人打

啱啱去完美國返黎
上機果陣見返3個舊同學
雖然都十幾年冇見但一眼就認得出係佢地因為佢地3個以前好 friend
估唔到大左都仲係咁 friend 真係好

Fed 就又肥又矮, 得 160 cm 高但就keep住 80幾 kg 中學果陣已經成日比人話佢似馬蹄, 不過佢份人都幾 nice, 聽講過下佢同我一樣都仲係 A0

Peter 就高高瘦瘦, 都有 180 cm 高, 文則彬彬咁款, 以前係學校校草, 花痴多不勝數, 好cool, 勁打得, 超串, 有錢, 望落去佢同 Fed 啱啱好係雙反性格嘅人

Jack 就係佢地幾個之間比較正常嘅男仔一個, 正常高度 170 cm 左右, 份人內向, 小毒

至於點解佢地會咁 friend 因為佢地3個都鐘意打機同埋住得近 (中學同學可以住幾遠先 )
因為打機而friend咁奇怪嘅組合我一眼就認得出係佢得3個

Fed:
Peter:
Jack:
我:

當我上機後搵緊自己坐邊時, 離遠見到 Fed 同 Peter 就大叫
我 : Hi Fed, Hi Peter
Fed + Peter: [望左過黎, 對住我笑]

原先前面有條友放緊行李上行李架, 佢放完行李行開左之後我見到埋 Jack
我: Hi Jack

點知突然間有個nigga走出黎噤撚住我

Fed 同 Peter 同 Jack 見到就衝出黎捉返住個 nigga 話： no no no , no sir, no

可能 nigga 見到我地3個圍佢1個, 自己鳩up左兩句就放返我起身, 而家d nigga 空少歧視白人歧視到 屌

() 係我心諗
[] 係動作

抵啦 出咁多膠post

睇錯早幾日打飛機爭d比人坐

超有錢x1000000000

0.24/10

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

咁咪會生性病

叫Hijack 有架生可以直接KO你呀！
如果呢個係笑話，笑點又係呢個hijack!
所以只有1分